有無巴絲係呢間買過香水

小弟幫親戚買香水
大家知唔知邊度有得買

好有錢

間嘢賣緊605
幫親戚買咋

RONJOUR賣緊400

bonjour？